點解要同tb拍拖?

les嘅話咁即係想同個女仔拍拖啦 但點解要揀tb呢?佢地明明就係一群扮男仔嘅女仔 由外貌性格打扮都係成個男仔咁 咁點解唔直接同個真嘅男仔一齊要同個tb一齊
利申：直 有男朋友

因為tb懂女仔嘅心思！
好似係

因為女人永遠比男人更了解女人

點解唔得
你理得人

有啲tb仲靚仔過男仔

屌講起就嬲

琴晚自己一嗰食飯 坐我對面搭枱喺嗰TB同埋靚女 佢哋一坐低 條TB feel到我昅佢條女 佢即刻用勝利者嘅眼神啤我 再懶係細心對嗰靚女 我連嗰TB都不如

TB

個道理同食齋但又要扮返食緊肉一樣

Gay

嗰post引哂啲TB出嚟

冇話唔得 唔明問下姐

呢d女先醒目 又唔會蝕底 又有人錫 tb通常都好肯哄人

係中意個人 不分男女 外表？